{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73438&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "민들레펜션"
    },
    "text": "ペンションが九峰海洋遊園地の入口に位置しています。 前には海があって風景が素敵だ。 グボン島車で4分の距離にあり、大阜海の香りテーマパークは車で6分の距離にあり、バンアモリ海水浴場は車で9分の距離にあります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降だ。 無料Wi-Fiが提供され、ペンションは禁煙施設である。 浄水器と電子レンジは共用施設として提供される。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルも利用できる。 2~4人が利用する場合は2万ウォン、5~8人が利用する場合は3万ウォン、9~12人が利用する場合は4万ウォンだ。 客室ごとに個別テラスがあり、バーベキューが可能で、屋外でもバーベキューを楽しむことができる。 ただし、最大人数を超えると入室できず、保護者同伴のない未成年者の利用は制限される。 ペットは出入りが不可能で、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止される。 客室内で発生する紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならない。 与えられた情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは九峰海洋遊園地の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海があり、素敵な風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "グボン島車で4分、大阜海の香りテーマパーク車で6分、バンアモリ海水浴場車で9分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "共用施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンションでは浄水器と電子レンジが共用施設として提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があり、炭やグリルも利用できます。利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別テラスはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別テラスがあります。バーベキューも可能で、屋外でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室内での紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "与えられた情報はペンションの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 563
    }
}